mr.steak 自助餐覺得點?

2粒鍾好似太趕? 價錢唔平🤔

唔係酒店都$590/人

如果紅磡海逸出名果間都係$499

同埋係咪真係好多人? 睇人食評話排隊佔左成50%時間

Support Spain tonight

唔洗再食

變到好差?

抵食(一年前)

尾段兩個半鐘喎
個人認為唔太值呢個價

午市ok抵

星期六日夜晚經過都好多人排隊

我就係諗緊steak定紅磡海逸酒店好 海逸$499仲平d

變差就唔係嘅
不過次次爆人爆到好逼
冇心情食

又貴又唔好食 比咁既價錢出面大把選擇

半自助餐？
其實幾抵食，頭盤可以每人十二隻蠔先
但塊扒好普通，叫三成熟=全熟
同冷氣好涷

食銅記個間上次

劣到出汁，refill極慢，海鮮類全部變劣，蟶子多沙似橡筋，蟹腥加瘦，刺身唔甜，生蠔死咸，牛ok不過比得嗰少少。都係嗰句，想平平地buffet就JW，咩垃圾凱悦/Mr.steak平得嗰幾十，差左幾個level

垃圾 3年前條女生日去食比佢屌死我

LUNCH真係麻麻

夜晚同價有更好

勝在位置算方便 ...

啱哂家庭聚會 但唔適合情侶拍拖

新世界又o唔ok

好垃圾